กรมศุลกากร|กระบวนการ|ทำงาน|ของ|กลุ่ม|คือ|กับ|กับ|การแพทย์|กับ|การแพทย์|ต้อง|ทำ|กับ|แพทย์|หรือ|พยาบาล|ที่|ดูแล|ผู้ป่วย|ได้|ทันที|การ|กระจาย|ศูนย์|การ|ประมวลผล|การ|กระจาย|ศูนย์|ข้อมูล|เหล่านี้|ด้วย|
การ|ดีไซน์|และ|การ|ท่าเรือ|การ|เปิด|ศูนย์|การ|ใช้|การ|ใช้|คลาวด์|และ|อุปกรณ์|พก|พา|กลาย|เป็น|มาตรฐาน|กำลัง|นำ|กำลัง|เปลี่ยน|ตัวเอง|อย่าง|หนัก|ให้|ทำงาน|แบบ|สมัยใหม่|ก็|เคย|ลงข่าว|อยู่|เรื่อย|ของ|โลก|
คำตอบ|คือ|เทคโนโลยี|กลุ่ม|คือ|นำ|ค่อย|ปรับ|แก้|จน|ลงตัว|งาน|ด้าน|ดีไซน์|และ|จะ|เข้า|มา|ช่วย|วิเคราะห์|และ|แจ้ง|เตือน|ข้อมูล|นี้|จุด|ที่|น่า|สนใจ|คือ|บริษัท|เก่าแก่|อย่าง|ช่วย|ออกแบบ|ตู้|ซึ่ง|ซึ่ง|
ซึ่ง|ก็|รวม|ถึง|โรงพยาบาล|บำรุง|ราษฎร์|ของ|บ้าน|เรา|ด้วย|ซึ่ง|จะ|ทำงาน|ร่วม|กับ|ศูนย์|ใหญ่|ที่|สิงคโปร์|ด้วย|ซึ่ง|ตู้|แบบ|เก่า|มี|ขนาด|ใหญ่|เทอะทะ|ซึ่ง|ต้อง|ยุ่งเกี่ยว|กับ|หน่วยงาน|มากมาย|ซึ่ง|ถือ|เป็น|ซึ่ง|บาง|ครั้ง|สัญญาณ|แต่ละ|ตัว|อาจ|ดู|ปกติ|ทั้งหมด|
ซึ่ง|ไม่|มี|หน้าตา|ตอนแรก|งาน|ของ|ทีม|ดี|ไซ|เนอร์|เน้น|การ|ออกแบบ|เพื่อ|ใช้|งาน|ภายใน|บริษัท|ตัวอย่าง|ที่|นำมา|โชว์|คือ|การ|ใช้|ต้อง|ลงทุน|เรื่อง|นี้|อย่าง|มาก|ทั้ง|เรื่อง|ทำ|ตลาด|ทำ|ธุรกิจ|เอเยน|ซี่|ด้วย|
ทำ|ให้|สร้าง|ต้นแบบ|ได้|เร็ว|ที่|คน|มัก|นึกถึง|ภาพ|นักธุรกิจ|ใส่|สูท|ที่|คาด|ว่า|จะ|สำคัญ|ใน|อนาคต|ที่|ประเทศ|สิงคโปร์|ที่|มี|ระบบ|มอนิเตอร์|สัญญาณ|ต่าง|ที่|สิงคโปร์|ที่|สิงคโปร์|ที่|เชื่อมต่อ|กับ|ที่|เน้น|สร้าง|ต้นแบบ|ให้|เร็ว|
นัก|ยุทธศาสตร์|นักวิเคราะห์|ข้อมูล|นักออกแบบ|นั่ง|ทำงาน|ร่วม|กัน|ไม่|แบ่ง|ฝ่าย|นั่ง|ทำงาน|อยู่|แล้ว|นั่น|คือ|น่า|ตกตะลึง|มาก|บริษัท|บอก|กับ|ผม|ว่า|ตอนนี้|บอก|ว่า|งาน|
บอก|ว่า|ริเริ่ม|ผลักดัน|เรื่อง|การ|ดีไซน์|มา|ตั้งแต่|ปี|ประเภท|คือ|ปัจจุบัน|ปัจจุบัน|ปี|นี้|ซื้อ|มา|แล้ว|ผู้บริหาร|ของ|ผู้บริหาร|ของ|ผ่าน|ท่าเรือ|ใน|ประเทศ|พวก|การ|นำเข้า|ส่ง|ออก|สินค้า|มา|ช่วย|พัฒนา|ระบบ|การ|ค้า|ระหว่าง|ประเทศ|ของ|สิงคโปร์|
มา|ช่วย|วิเคราะห์|ข้อมูล|ที่|มนุษย์|อาจม|อง|ไม่|เห็น|หรือ|ไม่|ได้|สังเกต|มา|นาน|พอสมควร|แล้ว|มี|การ|ดึง|ตัวดี|ไซ|เนอร์|เข้า|มา|เป็น|จำนวน|มาก|มี|ดี|ไซ|เนอร์|เป็น|พัน|คน|แล้ว|มี|ทางเลือก|อะไร|บ้าง|มี|ทีม|มี|วิธี|ทำงาน|คล้าย|สตู|ดิ|โอ|ออกแบบ|มาก|ขึ้น|มี|หน่วยงาน|ชื่อ|
มี|หน้าที่|ทดสอบ|เทคโนโลยี|มี|หัวใจ|สำคัญ|คือ|ต้องการ|เร่ง|สร้าง|ความ|เชี่ยวชาญ|ใน|เทคโนโลยี|ใหม่|มี|โรงพยาบาล|ระดับ|โลก|หลาย|แห่ง|ร่วม|เป็น|พาร์ทเนอร์|ยัง|ไม่|ต้อง|รอ|ผลงาน|สมบูรณ์|ยุค|ใหม่|
ย่อม|จะ|ช่วย|ให้การ|ค้า|ระหว่าง|ประเทศ|รวดเร็ว|และ|โปร่งใส|มาก|ขึ้น|ย้อน|กลับ|ไป|ที่|ต้นเหตุ|ของ|ปัญหา|ก่อน|รวม|ถึง|การ|ทำงาน|แบบ|ระบุ|ว่า|แวดวง|เทคโนโลยี|เปลี่ยนแปลง|ไป|มาก|ราย|ใหญ่|เป็นอัน|ดับ|ต้น|ร่วม|กับ|ลูกค้า|อย่าง|ใกล้ชิด|ร่วม|กับ|สถาบัน|การเงิน|ใน|สิงคโปร์|
ร่าง|ไอ|เดี|ยล|งก|ระ|ดาษ|ลล|วิธีการ|สื่อสาร|ระหว่าง|คน|กับ|เครื่องจักร|จึง|กลาย|เป็น|เรื่อง|สำคัญ|มาก|วิเคราะห์|ข้อมูล|เชิง|ลึก|สาธิต|โครงการ|ที่|ช่วย|สายการบิน|ราย|หนึ่ง|ใน|ออสเตรเลีย|สามารถ|พูด|ตอบโต้|กับ|คน|ได้|
สำหรับ|ส|แกน|ตั๋ว|โดยสาร|ก่อน|ขึ้น|เครื่อง|สุดท้าย|คือ|ส่ง|ผล|ให้|หน่วยงาน|นี้|รวม|เอา|คน|หน่วยงาน|อีก|แห่ง|ใต้|สังกัด|หรือ|การ|วิเคราะห์|ข้อมูล|แล้ว|พยากรณ์|ล่วงหน้า|หุ่นยนต์|อยู่|แล้ว|อิน|เทอร์เฟซ|ระหว่าง|คน|กับ|เครื่องจักร|อ่าน|ไม่|ผิด|ครับ|
เขียน|เข้าถึง|เข้า|มา|ด้วย|กัน|เช่น|เช่น|เน้น|การ|วิจัย|เรื่อง|เน้น|วิจัย|เน้น|สร้าง|ต้นแบบ|ให้|เร็ว|เน้น|เทคโนโลยี|ใน|อนาคต|เปรียบ|เสมือน|เป็น|มา|สค็อต|ของ|เปิด|ศูนย์|เปิด|ศูนย์|
เพื่อให้|ใกล้ชิด|และ|เข้าใจ|ปัญหา|ตรง|กัน|มาก|ขึ้น|เมื่อ|คน|นำ|ไอ|ที|เข้า|มา|ใช้|ใน|ชีวิต|ประจำวัน|มาก|ขึ้น|เริ่ม|จาก|การ|รวม|ทีม|ดี|ไซ|เนอร์|ที่|กระจัดกระจาย|ไว้|ด้วย|กัน|เรียก|ว่า|เรื่อง|ที่|น่า|สนใจ|คือ|เรื่อง|ให้|ได้|ดี|เร่ง|ขยาย|ตัว|หนัก|มาก|
แต่|ถ้า|นำ|สัญญาณ|บาง|ตัว|มา|ประมวลผล|ร่วม|กัน|จะ|พบ|ว่า|มี|อาการ|ผิดปกติ|แต่|ภายหลัง|ก็|ขยาย|ออก|มา|ให้|บริการ|กับ|ลูกค้า|ของ|ตัวเอง|ด้วย|แต่|ลูกค้า|ใน|ไทย|ก็|สามารถ|ใช้|บริการ|ได้|ถ้า|ต้องการ|แต่|สัญญาณ|เหล่านี้|แยกประเภท|กัน|แถม|ใช้|ต้นทุน|ทาง|ไอ|ที|ที่|ถูก|ลง|แนว|คิด|ของ|
แนะนำ|แพทย์|ว่า|ควร|รักษา|อย่างไร|แม้|จำนวน|ยัง|ไม่|เยอะ|เท่า|กับ|ที่|สิงคโปร์|และ|และ|การ|ดีไซน์|และ|ต้อง|ชาร์จ|แบตเตอรี่|อยู่|บ่อย|และ|นำ|ไป|ทดลอง|ร่วม|กับ|ลูกค้า|ก่อน|และ|ปฏิสัมพันธ์|กับ|มนุษย์|
และ|เนื่องจาก|มี|วิธีการ|ทำงาน|เป็น|ทีม|ที่|คล่อง|ตัว|และ|โปรแกรมเมอร์|และ|ใช้|กระบวนการ|ทำงาน|ที่|ดึง|ให้|ลูกค้า|เข้า|มา|นั่ง|ทำงาน|ด้วย|กัน|ที่|ศูนย์|แห่ง|นี้|แล้ว|ปรับปรุง|ซ้ำ|ไป|เรื่อย|แล้ว|มี|กระบวนการ|ปรับปรุง|ให้|ดี|ขึ้น|เป็น|รอบ|
โชว์|การ|เฝ้า|ระวัง|ผู้ป่วย|ใน|ห้อง|โดย|ดู|จาก|ฐานข้อมูล|ที่|โดย|สรุป|แล้ว|ใช้|วิธีการ|ทำงาน|แบบ|ใหม่|ใน|งาน|เปิด|ตัว|ใน|ทีนี้|คือ|ใน|เด|โม|ของ|ให้|ร่วมงาน|แถลง|ข่าว|เปิด|ศูนย์|แห่ง|นี้|ด้วย|ได้|รับ|เชิญ|จาก|ไป|สังเกต|ผู้ใช้|งาน|จริง|ที่|สนามบิน|
ไม่|สะดวก|ไม่|ได้|เริ่ม|จาก|เทคโนโลยี|AI|
AI|
Blockchain|
Blockchain|
Blockchain|
Blockchain|
Blognone|
Blognone|
Center|
Center|
Center|
Center|
Cognitive|
Cognitive|
Cognitive|
Cognitive|
Cognitive|
Computing|
Computing|
Computing|
Computing|
Design|
Experience|
Garage|
Garage|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
IBM|
ICU|
Interactive|
Naomi|
Singapore|
Studios|
Thailand|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
Watson|
advisor|
agency|
analytics|
blockchain|
blockchain|
blockchain|
cognitive|
creative|
designUX|
experience|
iX|
iX|
insights|
kiosk|
loop|
loop|
predictive|
story|
strategy|
technical|
user|
user|
